摷西要在上車後

條女對腳

都話捉蝨 關你鬼事

我都想捉埋一份

邊到有摷西？

摸下大脾炸喎